【貓撚】有冇人有養孟加拉豹貓 一齊傾

最近養咗孟加拉豹貓
唔少人都誤會佢地係惡同唔易相處
其實唔係㗎
佢地好可愛好活潑
好服從指令 仲好聰明外向大膽
所以豹貓係可以帶出街行街
有冇豹貓撚一齊傾下主子

而香港養孟加拉豹貓
係唔犯法的

因為孟加拉豹貓係一種混咗家貓培育嘅品種
並唔係又名石虎果種豹貓

提提大家，孟加拉貓係好撚活潑中意玩
每日都要陪下佢地玩放下電
接受唔到千祈唔好養

附上主子圖

另外想開個谷一齊傾下
有興趣可以填FORM

樓主買佢翻嚟？

點解你隻野可以肥
我隻B食極都唔大隻
應該點令佢肥啲

聽聞旺角有間 pet shop 都有隻，好型仔

Pet shop就唔建議
第一本身mk果啲唔方好野
第二係唔係真係豹都唔知
第三其實我睇過 個價係水魚價

前排間間都返左隻咁濟

其實唔肥
佢個身長+坐到咁所以先覺得肥咋

邊度領養？

女定男？

果排有睇
因為要test我男友對佢地啲毛敏唔敏感
得意係幾得意
有間開2XK有間開1XK

真心 想養唔好幫襯無良寵物店
其中有間之前咪上過報話好大力扔啲貓貓狗狗落籠

兩隻

比錢買？

我代答啦 兩萬蚊

我隻仔似你隻主子身型

但我個B女真係唔長肉咁

我好擔心

兩隻都係Facebook領

其實豹貓好容易俾人棄

因為太癲

邊度買 好靚
屋企本身有隻英短會唔會比佢恰

討論買定唔買果啲真心上一頁走啦

唔好咁痴線啦

我開post係討論下佢地性格生活點照顧

豹貓原本就係野性，雖然混左家貓會馴化左d
但體型會比一般貓大隻d ,一唔小心都好易受傷

好耐之前有單新聞都好似有個女名星養豹貓比隻貓抓到見骨

我個隻都係仔 細個嗰時都係成日唔食嘢
後來大個嗰就正常翻

第一張圖女仔？

我嗰隻反而好細膽

有機會
要睇你本身主子性格同年紀
我領養第一隻豹之後
行過荃灣果間領養寵物美容想領養多隻家貓B陪佢
佢地話驚佢恰啲BB 叫我考慮清楚
因為其他貓反應唔夠佢地快

是的

BTW那個叫郭秀雲

佢果隻係第一代
真係冇乜馴化到

普遍香港無須牌照係第五代

係 好嗲的

求Facebook

養咗幾耐

聽講女仔會細隻啲
希望佢快快長肉
你餵咩佢食架平時

尖沙咀見高人地拖一隻好高好瘦豹貓
同你依隻唔同樣

無記錯應該3年啦

我係入啲貓GP見人出post的

但你預都要D費用架啦
但唔係咩自家繁殖領養嘅我就
我隻仔領養返去都7個月大了

費用方面我覺得合理嘅

係咪咩藪貓
果啲好似要牌

食普通糧
我第一張相咪有另一隻嘅
兩隻食一樣嘅糧但係嗰隻肥勁多
啲人話佢似熊仔

我果隻俾超怕死
一日到黑 喵喵喵 唔係訓就玩 唔停 啲玩具玩幾野就唔玩 搵其他野玩 最中意玩透明膠紙

隻貓係店主自養，大貓黎

我就有撈雞肉

另外果隻圓碌碌都好Q

我果兩件 6.30準時喵喵喵我起身要食嘢
買嘅玩具係唔玩 廢紙報紙就好中意玩
呢排學識咗爬入浴缸搵個塞玩

我就係一開頭養第一隻見太活潑
先養多隻嚟陪佢

呢隻太肥

係pet shop見到隻豹貓恰其他貓
唔知玩定認真
好撚慘

美少女戰士床單？

有冇人唔餵肉 淨係餵罐+乾糧？

係百變小櫻地氈

我怕罐多味精化學嘢
我係燉雞肉撈乾糧

lm

我見個罐成份冇寫有調味果啲，其實咁樣係咪一定冇？

之前有排餵雞肉食到佢地便秘

應該係熱帶草原貓
藪貓都有機會

吸收太好會冇屎屙

有養，但係我個隻會咬人

好型

佢地肉緊係會咬咬

你要大叫 丫出聲俾佢知你痛

咁就會放口的了

要教

可唔可以問下條貓繩係買邊隻
買過幾條我隻貓都甩到出嚟
佢成日嘈出門口想帶佢係門口行下

如果可以領養都想養番隻

我係MK買
但係其實應該用背心帶
我之後都買咗背心帶
淘寶幫到你

好想養豹貓真係好靚
但好驚會打傷我屋企本身個3隻主人

想入手要點開始

$

懷疑有人飼養野生動物 不安

本身有冇養貓

如果本身主子係反應遲鈍
日日蛋黃哥咁款真係唔好

thanks 淘條試下先
好驚佢鬆開就跑走

背心魔術貼 貼埋啲貼埋啲貼埋啲貼埋啲
上次有車想抱隻仔
佢一反抗就甩左背心
嚇到我個心離一離
好彩個乖豬係想返屋企
係大堂啲玻璃隔離坐定定係到等

完全唔痴人 話走就走 係冷豔型主子
利伸 別人的貓

留名

識坐定定等好乖

以為樓主買貓 支持領養

哦 佢唔係坐返我地大堂

佢係求其有玻璃牆同有保安哥哥就以為係自已果座大堂

每一次落街行過每一座個大堂都以為係自已返到屋企貓衝埋去

佢果次只係坐係最近嘅大堂等

都唔知話佢聰明定蠢

仲要兩隻都係有玻璃就是家架喎

好淺好金

我兩隻野都係深色啲冇咁金

孟加拉貓就好似狗界嘅雪橇
成日有人養唔掂唔要

利申 其實由細到大養狗 本身係想領養雪橇

有冇諗過養啲殘障既動物
我之前隻貓走咗後好想養
但無奈空間時間都唔夠 屋企人又未放得低

自問真係冇咁嘅能力
香港地打工仔有幾多個有咁嘅時間
不過做暫托就有諗過嘅
好佩服之前上網見到果啲每日放大小便果啲主人

係呢隻 真係好型

好似要牌
非洲草原貓

領養定買啊